[
    {
        "question": "পুলিশ চোরটিকে মেরেছিল",
        "words": {
          "4": "police",
          "1": "hit",
          "3": "the",
          "2": "struck",
          "5": "thief",
          "6": "beat",
          "7": "knocked",
          "8": "the"
        },
        "answers":[[3,4,6,8,5],[8,4,6,3,5]]
    },
    {
        "question": "পাখিটি একটি গাছের ডাল বয়ে নিয়ে যাচ্ছে",
        "words": {
          "4": "a branch",
          "1": "the",
          "3": "holding",
          "2": "bird",
          "5": "of",
          "6": "is",
          "7": "a tree",
          "8": "carrying",
          "9": "taking",
          "10": "bearing"
        },
        "answers":[[1,2,6,8,4,5,7]]
    },
    {
        "question": "আমার মাথায় একটা পাথর পড়েছে",
        "words": {
          "4": "a",
          "1": "head",
          "3": "fallen",
          "2": "to",
          "5": "at",
          "6": "my",
          "7": "has    ",
          "8": "dropped",
          "9": "on",
          "10": "stone"
        },
        "answers":[[4,10,7,3,9,6,1]]
    },
    {
        "question": "দীনেশকে একটি বল আঘাত করল",
        "words": {
          "4": "hit",
          "1": "a",
          "3": "the",
          "2": "beaten",
          "5": "by",
          "6": "was",
          "7": "strucked",
          "8": "Dinesh",
          "9": "ball"
        },
        "answers":[[8,6,4,5,1,9]]
    },
    {
        "question": "মা সন্তানকে গর্ভে ধারণ করে, যেমন গাছ ফলকে ধরে রাখে",
        "words": {
          "4": "tree",
          "1": "bears",
          "3": "carries",
          "2": "as",
          "5": "the child",
          "6": "child",
          "7": "fruit",
          "8": "mother",
          "9": "carries",
          "10": "bears",
          "11": "a"
        },
        "answers":[[8,1,5,2,11,4,10,7],[8,10,5,2,11,4,1,7]]
    },
    {
        "question": "রায়না খুব জোরে বল মারে",
        "words": {
          "4": "Raina",
          "1": "ball",
          "3": "hard",
          "2": "knocks",
          "5": "the",
          "6": "strikes",
          "7": "very",
          "8": "beats"
        },
        "answers":[[4,6,5,1,7,3]]
    },
    {
        "question": "ওঃ! আমি ক্যাচটা ফেলে দিলাম",
        "words": {
          "4": "dropped",
          "1": "slipped",
          "3": "catch",
          "2": "fell",
          "5": "the",
          "6": "I",
          "7": "failed",
          "8": "oh"
        },
        "answers":[[8,6,4,5,3]]
    },
    {
        "question": "আমি গাছ থেকে পড়লাম",
        "words": {
          "4": "I",
          "1": "the",
          "3": "fell",
          "2": "tree",
          "5": "down",
          "6": "dropped",
          "7": "from",
          "8": "slipped"
        },
        "answers":[[4,3,5,7,1,2]]
    },
    {
        "question": "বলটা আমার ভুলে হাত থেকে পড়ে গেল",
        "words": {
          "4": "the",
          "1": "felled",
          "3": "from",
          "2": "slipped",
          "5": "hand",
          "6": "failed",
          "7": "by",
          "8": "ball",
          "9": "with",
          "10": "my",
          "11": "on",
          "12": "dropped",
          "13": "mistake"
        },
        "answers":[[4,8,12,3,10,5,7,13]]
    },
    {
        "question": "আমি এক হাজার টাকা পকেটে নিয়েছিলাম",
        "words": {
          "4": "rupees",
          "1": "pocket",
          "3": "I",
          "2": "held",
          "5": "my",
          "6": "bore",
          "7": "carried",
          "8": "keep",
          "9": "had",
          "10": "in",
          "11": "hold",
          "12": "thousand"
        },
        "answers":[[3,7,12,4,10,5,1]]
    },
    {
        "question": "বাড়িটি ছাদের ভার ধারণ করতে পারে নি",
        "words": {
          "4": "not",
          "1": "take",
          "3": "of",
          "2": "bear",
          "5": "roof",
          "6": "the",
          "7": "hold",
          "8": "weight",
          "9": "the house",
          "10": "carry",
          "11": "could",
          "12": "the"      
        },
        "answers":[[9,11,4,2,6,8,3,12,5],[9,11,4,2,12,8,3,6,5]]
    }
]